急！！銀行無啦啦比人偷錢！

比人用我張卡用eps去課金課咗5000蚊
之後去銀行又話要報警
警察又要叫我去銀行拎張證明書
但銀行又話無 可以點
有無巴絲有經驗

EPS都可以課金？？？？ 唔係收信用卡咋咩

EPS?

game 個啲 係ok度碌 我無打機唔知

bank statement?
差佬要咩證明書？

咁你張卡呢?唔見左

係自己度 一直無唔見

有冇阿哥細佬細妹先

有 但我密碼無同人講過

證明張卡真係我嘅

咁咪畀張bank statement佢，銀行印好似$50張

張卡係你個名申請 銀行點會冇得證明張卡係你
同埋你點知果5000蚊係用左黎課金
btw 兇手應該係你身邊既人

去咗銀行check 有一筆5000蚊嘅錢嘅用咗去買game
其實懷疑兩邊都唔想理

EPS 唔係要喺 Terminal 度碌先用到咩？

都唔洗諗九成家賊

係ok度比人碌咗 但張卡我無唔見過
我都唔知點解

但係我密碼唔係咩生日個啲喎。。
但我改完密碼我淨低個70蚊都無埋

佢地肯做 唔洗三日就知邊條友

碌完再放返落銀包囉傻閪

日防夜防，家……

同銀行講，可能會同你waive左佢

Pps?

eps 係咪有哂交易時間，紀錄同地點
係既話要捉一定好快

我條女最近都中咗招
不過佢係Master
同咗銀行講hole起
再報咗警備案

15號發生

咁危險。 睇清楚張月結單先

日防夜防，........

Hole起

報完警 銀行唔理就去HKMA啦

報警查到唔係你，一定有得waive

不過如果家賊，屋企人就等坐監

Sor 自膠
太鍾意窿
Hold

點樣俾人偷銀行錢唔係無啦啦

5000蚊係到大驚小怪

課少D金啦 課到你精神分裂喇

問曬屋企人有冇人拎左去用啦，冇就真係報警處理啦

無卡都碌到 咩玩法

課乜嘢金
EPS你課到緊咩
唔係淨係現金先可以課金咩

eps?

可能係你用eps比店員偷左資料都未定

你係咪唔知咩叫課金

總之係比咗錢係game度

我都想知

debit card?

咩Game可以用eps 比錢
多數都係用信用卡
除非拎張卡落711或者ok買
但前提要知密碼

係咪講緊買左google play card,steam wallet咋
eps課唔到金

留名學嘢

Eps唔同信用卡喎
信用卡盜用都仲有可能
但eps要有卡加密碼先得
難少少喎
係咪你屋企人呀

EPS I DO

無知一問，eps唔係都要有張卡係手先用到架咩

原來係你

你女朋友用邊個hole起
我聽到道黎hold唔住，留個pm些呀個hole

係咪嗰啲係個ATM影低你密碼同炒咗磁帶嗰啲黨

eps邊撚度課到金

應該係指用eps去買itunes card

可以退架

留名睇家賊

呢排試過兩次創興銀行send SMS 話我嘅提款卡(有尾4個銀行number 但唔係我嘅)完成港幣提款
並接近每日交易上限
Google過個電話 真係創興銀行
有無人有類似case

係屋企人面前放風話報警

睇下佢地有咩反應

如果真係俾人偷，報左警應該可以check間OK 既閉路 (神探mode)

仲好，銀行一check到係磁帶交易就肯定會waive

屋企人都叫我去報

係咪有人用錯你電話登記

應該係pps啦？

點解唔報警 應該一早去報警。除非你地覺得係識既人做

咪話警察唔受埋 要拎張證明證明張卡係我 好無助 張野300蚊

銀行話兩筆都係eps交易

將月結單比警察得唔得？

碌咩game

你張卡冇名 咁銀行有咩建議

有啊 可以警察唔想理 銀行叫我報警 警察叫我搵銀行

九成屋企人
要你真係去報警先會認
利申 有經驗

照報左警先啦
查完就算識既人做你都可以唔起訴架麻

銀行卡有你個名都證明唔到係你?

咁都可以唔受理,有病?
你拎住張卡都證明唔到係你?

打算聽日再去 問過兩間差館 兩間都唔受理

改咗密碼 都比人拎埋淨番嘅七十蚊 所以對係咪屋企人有啲動搖

我金額個時大你n倍都唔受理喇
因為知係屋企人做架嘛

差佬唔想做咋
銀行一定要警察查
警察又推波比銀行
佢再推，你只要係銀行入面打999 報警
做人唔好太軟弱 比人兇兩句就乜都okok 人善被人欺

想睇屋企最有嫌疑個個人仆街 但佢又唔認 仲話叫我報警啦佢無做過唔驚

再唔係搵區議員幫手囉

咁報警啦 唔洗諗

屌我都係，張卡冇唔見過，密碼冇人知，都俾人係atm撳左錢走，警已報

你要唔要拎proof 先肯落案？

細時偷針，大時偷金。雖然可能大家細個都偷過野，但屋企教唔到，老弄老母又無寵支持你報警就報喇。五千話多唔多話少唔多，都係自己錢。
眼見親戚唔識教/教唔掂表弟啲品德，有啲時候係要搵外人教仔，支持你報警。

似係差佬嫌煩唔想做
其實張卡上面有名
證明張卡係你對對身份証咪得

再唔係你銀行戶口STATEMENT係寄定E-STATEMENT
拎埋STATEMENT去做証明得唔得
有晒名有晒地址

再唔係你問下銀行有無咩文件可以SHOW到你戶口NUM同ID係上面
最多要收錢 話無實係呃你 差在肯唔肯做

食屎啦，黑警出糧唔做野

一定要佢開file

Thanks 問咗銀行 要300蚊一張 只是想知係咪一定要買

買啦 3舊班黑警先受理 到時好快就何兇手 如果班垃圾肯做野既話 受左理姐 無話要做野

都幾撚神奇

仲要等2星期

去銀行打999 話唔見錢

2條數同一時間？/相膈幾耐？

極度懷疑樓豬假膠

幾日

如果可以既話記得問清楚班差佬要帶咩證明書 上面要有咩資料先受理
記住邊個差佬同你講 到時有咩事搵番佢

另外你邊間銀行 300蚊都幾貴
不過都無計 好多銀行服務都有收費
更合況呢個仲要係額外REQUEST 照買啦

香港唔會狼到用假卡呀?

中銀 仲要等一到兩個星期 驚到時搵到個交易記錄都查唔番

紀錄唔會咁快冇 幾個月先會冇 唔駛咁驚

破左案啦已經

根本唔洗叫中銀出資信證明
要聲大 有自信 道理係你果邊
時不時都有人係中銀打999報警
差佬咁先肯做野

Print online statement 唔得？

睇左3頁都唔知係eps定信用卡

用eps姐係提款卡啦，冇本紅簿仔咩，打簿上面就有record啦

再唔係網上銀行應該都有record，試下隊俾差佬受唔受理先啦

你係比人用an機定ios課先

膠味重
中銀好少會唔肯搞

搵議員同你去報警

假膠？

係警察唔理

樓主懷疑屋企邊個宜家

Mk 阿哥

你有無同佢講過比人偷錢

佢都話唔驚 佢無偷過行得正企得正喎

屌早排比東亞轉走左3000蚊
問東亞又話無拎我錢
去銀行叫佢岀張證明比我 我去報警 條友話無呢d野 仲係咁打發我 叫我搵東亞 東亞又叫我搵番佢
最後係東亞搞錯左 屌

Dbs好多朋友都試過比人上網用左黎買野

利申我都係中銀

最後點先知

追完都唔係好明， 課金有得用EPS??
定係 去7仔買儲值卡？
用得EPS一定係有卡同密碼喺手先用到架播，定係你想講信用卡呀？
至於你話警察要你證明張卡係你，你咪隊你身份證出黎對返張卡嘅名囉，再唔得 你就比你最近一期bank statement 佢睇，有埋卡account no.+你名點都得。
你依家做到嘅只有 報警，同通知銀行，不過你預好大機會拎唔返，當買個教訓 密碼用特別啲

仲要問多幾次 佢答係我自己㩒左3000 死都唔比證明我

我兩邊都係咁屌 之後東亞就話sor 係轉左

成班係咪冇腦
eps落7仔ok買點咪課到金
btw樓主睇吓會唔會係身邊人做 要查嘅一定查到 有晒交易紀錄時間同埋邊間鋪 睇返cctv就ok

我都話無打機唔知點課金 總之無咗係傻條友拎去買game 用我嘅卡 eps比 同埋唔係信用卡 所以我都唔知點解無咗 我改咗密碼 連最後七十都無咗

去銀行問多次，職員會建議你報警，然後當住銀行職員面前報，同警察講你而家喺銀行，懷疑戶口比人偷錢，警察嚟到之後應該都會叫銀行提供戶口資料，到時waive唔waive就睇個經理點處理啦

果張野應該係叫做cert of balance
上面有名 有戶口號碼 有戶口餘額
同張月結單無咩分別 係多個銀行經理簽名同印仔

放心 電話入面警察一定唔會理 佢會叫你搵HKMA或者消委會

講咁耐都無圖

你想要咩圖

咩呀，我喺銀行做，唔止一次啲容喺我面前打電話報警啦

改完密碼都偷到都幾勁

我都做銀行喎 見過幾次 個客都係死死氣收線 因為警察唔理

你去邊度改密碼

Atm自己唔記得拎錢都報警，啲警察咪又係要過嚟

七十蚊都偷 聽日再去睇下個今次比人偷黎做乜

上網有得check

咁慘
你地無form填架咩 呢啲case我地填到合埋眼都識填 填完佢地就會乖乖地收皮

報警都係博下可唔可以waive，除非你係名人或者搞到好大鑊，如果唔係的話，錄完口供就無下文架喇，唔好旨意警察會同你查

你得70蚊eps點錄5000蚊啊

巴打你邊間銀行啊 我睇下幫唔幫到你

填完form都唔肯收手呀
又話要睇CCTV,搞一大餐咪又係無得睇

我有5070蚊 佢首先偷咗我5000蚊 咪淨番70蚊

佢意思係碌左5000之後得返70，而家連嗰70都比人碌埋呀，即係唔止一次

中銀

Cannot help

係咪你精神分裂咋

銀行月結單應該就得

炒底個差佬number去灣仔警察總部報，報完去埋投訴警察課投訴條撚樣

感謝大家 聽日去搞

去埋銀行hold起個戶口先啦

係囉 取消張卡先啦

真相得兩個

1)有人拎左樓主張卡碌並且知道提款卡密碼，碌完放返落銀包到扮無野（呢個機會大）

2)無記錯既話，用pps網上買野要pps ac加pw,同埋電話sms驗證碼先可以買到（呢個機會好微，因為要截取你sms 驗證碼）

樓主可以上pps ac check下交易記錄，upload張圖俾大家討論下（涉及個人資料就打格仔）

我無上網買過野

sor,自膠，睇錯原來係eps?
樓主有無pps? 無記錯既詬，如果無pps,提款卡好似無得網上買野，咁應該係有人拎左你張卡去碌，之後放返落銀包。

我響分行未收工，你比個bank account number我幫你suspend左先

經連登比指示suspend account?

巴打睇路呀 唔好做D唔應該做既野

Eps要入密碼架喎
假膠呀？
你話信用卡paywave或者八達通就信

做咁耐未試過 多數填完FORM好多都好合作
係有一次有個人係其他銀行既機黎嘈 但係其他銀行既機又點CHECK數呢
同佢解釋完叫佢去番果間銀行搞 以為HEA鳩佢又話投訴又盛

邊個肯幫你拉key

咁我真係無咗嘛

含啦你 圖又無張 一味話無無無 食撚屎啦 on99咁

原來中銀D職員可以咁樣做野

個時係銀行無哂錢
又係禁到我一蚊都無
心諗屋企人唔會咁絕掛
仲支持我報警 後尾落哂口供阿媽喊哂打黎叫我銷案
我重驚到去銀行cut哂所有account信用卡
(可想而知有幾煩)
你改左password都拎到明顯係屋企人喇
唔好自己呃自己了

你老母偷你錢？
定係你啲阿哥家姐細佬妹？

落hold code姐
有合理懷疑就得

唔該巴打 雖然我都認定咗係仆街阿哥搞架啦 但佢咁有決心話唔係自己 咁我唯有信下佢

d背景match唔match呀
你呀哥有無打開機
課得幾千蚊既多數都係手機game架啦

唔知 因為佢每日得凌晨先會係屋企 但日日對住手機又唔知係咪打機 佢老母就死都話無啦

開始懷疑你假膠
一句講哂，用EPS一定要有卡同密碼喺手先得
你張提款卡有無唔見到？你大佬又會知你pw?
同埋你話你改完密碼後 淨低果$70都比人攞埋，
請問全港邊間銀行櫃員機可以㩒$70出黎？

我點知姐 咪話聽日去銀行睇下點解無咗囉

我細佬拎去賭波
跟住啲黑警同我講呢個數目一定要坐架喇
你係咪想你細佬坐呀咁
咁我可以點 我老母又話想死又盛

個時我又係張卡明明係身
等我訓著就落去禁錢
我本來都唔信架
事實就係日防夜防 家賊難防

小心炒車

我都係中銀，備左案咋，我得月結單俾人拎走啲錢嘅紀錄，預左警察唔會做到嘢，依家等中銀幫我check Atm個cctv，有咩再交俾Cid

屌，之前比人用3係play store買點買clash of clan，買左幾百蚊先知個gmail比人hack

之前係play store買完野即刻係account到del左張卡，費事發生你呢種情況

同巴打一樣又係俾屋企人(大佬)偷錢
問佢又實牙實齒話冇，又係同樓主一樣講報警囉
報案之前個警察都同我講eps要密碼，多數係屋企人，係咪仲要報，我話係
之後報完同大佬講，佢鬧尻我累死佢
搞到柒住咁銷案

如果係出糧戶口記得要改
都覺得似係家賊
但諗唔到佢點知你password

咁點解會比人知你個密碼先

我懷疑佢地會用紙寫低密碼

你大佬做錯仲要鬧返你轉頭？比哂機會佢去認都唔認仲要叫你去報警，呢啲人唔受下教訓唔得架！

好撚on9

無囉

係咪同佢行街食飯用eps比佢記到啊

差佬做野 睇黎你入世未深 提d key word就會take action架啦

點解屋企人會知密碼

我十世都無見過佢 真係唔知

我有個做警察嘅中同覆咗我話 九成係屋企人
叫我拎月結單去報案 應該會受理

戶口最多見到係eps 交易同咩公司姐
點會知道係課金or點數卡交易

冇任何SUPPORTING都可以?
巴打小心喎.. 等巴打落分行攪啦

我好拿驚

睇完個PO , 即刻CHECK 下銀行戶口
信用卡都話有得waive,
銀行戶口真係凍過水

留名等聽你個mk大佬坐花廳

佢咁串話一定唔關佢事

都話上咗中銀check

我全家都好幸福

下文呢? 問左未
圖又冇張
講咁多似假膠

中銀check到你係間鋪到買左d咩咁把炮？

有啲假喎
我買點數用PPS都係show pps
咁遲啲買支奶都知道？

99.99999%係仆街阿哥 宜家去報驚

咩事令你99.99999%肯定？

原來係屋企樓下買點數😂個個係店名

推到阿哥坐花廳
你老母有無喊住求你唔好報驚呀？

老母表示唔關佢事 叫我報啦

老母好波
咁阿哥有咩示

阿哥繼續話佢無錯

曾偉雄

其實你樓下便利店職員都有可能

樓主阿哥表示佢無錯唔是佢無做過，即是阿哥覺得拎細佬啲錢係天公地道

有啲咁既啊哥真係...

成份糧比哂佢好唔好

個時啲黑警重同我講話我地無義務幫你教仔
咁我可以點
報警唔受理
信我

點會唔受理？投訴佢喇

樓主報咗驚未？
等你返嚟報告

報咗 等回

你點報？打電話定直接去差館？

留名
如果入咗法律程序就唔好上網講太多啦

利申乜都唔識

信我喇
到時樓主屋企人一定又呢樣又個樣
大義滅親咁易咩
啲黑警又會話你係咪想你屋企人有案底
到最尾不了了之

老母係咁打比我 無聽

俾返張卡人啦

樓主係仔定女呀
女就算喇
老母都係重男輕女
我係過來人 我好清楚
成件事最尾係受傷害既只會係自己

你如果報警拉左你阿哥
搞到你阿哥有案底
如果你第日搵政府工
會唔會影響到你

一啲啲，警察耒啲好似要查三世書

On9你老母求情啦
咪撚心軟銷案
佢偷左你5070蚊重要唔認曬你時間
還返10140蚊黎咪有計傾囉
出面偷一賠十添呀！
佢老母要幫佢還既話就還三倍！

我都係咁話
比哂機會佢阿哥仲唔認，仲叫人報警，
呢啲人唔坐花廳唔心息，樓主唔好心軟

睇黎好多巴絲都有經驗
初初唔多信係家賊 因為樓主講到實牙實齒冇唔見卡 又冇人知密碼
追哂post 見到樓主老母call
真兇似係個mk阿哥
今次連登神探應該冇撞車

不嬲我都無地位嘅 所以驚佢老母西 真係有哂證據佢收皮啦😂

E statement 唔得？

LM跟進

樓豬張卡係電話號碼？

你返咗屋企未？老母點講？

I mean 個密碼

宜家暫時未有人有聲出

唔係🌚

咁你老母係咁打比你係想叫你買叉燒加餸？

live

通常有事都係食完飯先發生
可能條仆街一出街就黎料

屌好驚一陣心軟咗

屌佢無一份工人工高過一萬 所以唔會搵政苦工

撐住呀巴打
要銷案的話，學上面位巴打話齋，要一賠十先好當無數，唔好講幾句話一家人就算，你大佬咁仆街，今次係條件放生佢，下次佢變本加厲咋

放過佢一次，就會借你卡第二次
建議你而家落去食野打底先，唔係一陣黎
反枱無得食

飯已食 食飯未有事發生

留名

老母話比次機會佢 佢幫佢還錢 喊哂咁 又話唔想格離屋見到警察 好失禮 叫我手下留情

唔係還5070咁就放過佢喎，起碼三倍先啦，頭先又叫你報警，偷完野還返當無事咁著數咩
你個mk阿哥仲未有表示？

咁快黎料

叫你啊哥自己還，三倍咁還返先好收手

佢著咗草 應該係問fd點做

咁驚格離屋見到點拆啊

同你老母講
你想佢而家衰屋企人手上定出面大耳lon手上

咪大大聲同格離屋講個打靶仔偷錢舵衰家，家下比人拉去坐，唔認佢做仔架喇

Live
劇情轉得咁快既

報警前又唔認

衰係屋企人手上好過衰係出面啲人手上，一定要衰一次先會知死，唔好心軟

報警前唔認 報警後喊到冇用

屌你大佬做錯野要你諗埋點拆？？傻撚左咩
你一句話：我理撚得佢！你教到個仔做賊呀老母！！家賊難防呢句真！而家唔方唔羞家！係你個大仔搞到成層樓知呢度住左個賊仔呀！！夠膽做唔夠膽認！影衰埋我呀而家

樓主如果你唔收佢三倍加拍片叫佢道歉就咪撚再上連登！！
幾多歲呀！男人老狗做錯野重推自己老母出黎

屌一早認咪好

宜家報咗驚啦 唔通無啦啦取消咩 只要我呢幾日唔去取消 佢都會仆街

你唔係淆底聽老母講下化
咁不如你以後出糧直接入你大佬戶口
佢連70蚊都唔留比你呀

三倍 叫佢拎番原本個數都難

堅持呀巴打！呢度成班人支持你
可唔可以幫我問一問你大佬
佢拎埋你最後果70蚊時
有無諗過你m記都唔夠錢買？

千其唔好心軟

老母咁既格
難怪大佬咁放肆

咁咪告到佢甩褲囉，咁易放過佢，佢第時借大耳窿錢之後走佬，你地屋企人自己受返咋

原來真係家賊，佢點知密碼？

屌你大佬唔係男人黎
做得出唔敢認
仲要係到大你

銷唔銷案，你自己諗唔好聽外人講，
要衡量下後果
初犯，肯認應該會犯唔重
不過小不免留案底，我諗，唔識法

你啱喎 利申呢幾日食公仔麵

係喎，個仆街明知樓主得返70蚊都要拎埋，根本就無理過樓主會唔會無錢開飯，佢不念親情，樓主都無必要放過佢。

有朋友做警察 話可以唔洗坐 但想佢留案底

樓主點知係呀哥做？

我都唔知

可唔可以講下你家庭背景?

不了 驚自爆 總之屋企麻麻
出黎做野會搬出去

一定要畀教訓佢

唔係佢以後會危害社會

佢拎埋你最後$70係點拎？佢點用$70？

買野 用eps碌

你張卡喺佢度？

你老母唔識教 做細嘅教下大架啦
今次你放過佢 點知佢下次偷咩
老母有時好仆街 比曬機會
唔好慫啊 支持你啊巴打 邊撚個之前講過唔關佢事
佢做錯點解要老母還 慈母多敗兒啊

應該趁樓主訓教拎
你有你食杯面，我有我打機課金，我無錯！

一定要搬出去
因為樓主老母既態度只會令你阿哥
一而再再而三偷你錢
有人幫手還嘛
過來人經驗
告就告唔入
寫張欠單算喇

話能左家賊😂😂

你啊哥上水未？

不如問下你呀哥買野點用eps 碌又知你密碼
連改左都知

我都好想知點解你改完密碼佢都知

留明跟進

警察最鐘意推黎推去唔開file
不過真係要證明 銀行記錄等

同埋點解第二次仲可以攞到你張卡

Lm

阿哥偷到密碼都好勁，但死口唔認好柒

佢肯唔肯幫我查都唔知 可能最後hea9我🌚

樓豬係女？仲有冇靠屋企比零用？就嚟u grad?

會唔會apple pay？ 就咁影住張卡就得

個張紙呢？影黎睇下啦 開始懷疑自編自導自演

Eps呀點撚樣apple pay?

屌係啦我拍緊戲上黎拎靈感啦好無

我估樓主係女喇
因為老母都係偏心個仔
覺得個女既錢suppose係要供養個仔
所以最尾樓主一定係局住去銷案
錢又拎唔返

銀行紀錄圖都無張

比粒膠你先

樓主潛撚左水

咪撚銷案
依d大佬同老母係要受下先得架

嘩...屌你個阿哥咁賤都有

支持樓主企硬

報警啦，仆街
一家人嘅野
錢可以解決到嘅問題唔係問題
但係佢拎埋你最後70蚊個陣
已經唔係錢嘅問題

係佢冇當你係兄弟

屌你老母咁都睇唔撚明仲比膠樓主，你呢d on9柒頭快d死啦

提提你 好多cctv只會keep短時間
無特別收到警方要求backup就會到期自動del

千奇唔好心軟
今次放過佢 之後一定會再偷

樓主阿哥係咪用iPhone?
最近Apple pay支援中銀提款卡
可以唔洗密碼
不過入卡個時要電話sms認證
佢可能知你電話密碼
之後del左個個sms message

樓主去咗邊呀？
唔係真係心軟銷咗案呀嘛

心軟死全家

比左機會你都唔認，仲要凶翻你轉頭，唔死都無撚用

樓主唔好銷案

無銷啊 無野update咪潛下水

上面有巴打話唔洗密碼喎
你大佬用iPhone？

Between 呢幾日煩到病咗 剛剛先睇完醫生 有咩再上水

係 但係唔係用apple play 扣我錢

保重啦
你阿哥仲著緊草？

係度啊 不過唔敢望我咁

樓主而家點過今個月？

想問阿哥係直頭認左定死雞撐飯蓋

問屋企人借咗1000

無直接認 但好似閃閃縮縮咁

咁你叫佢洗乾淨啲個 囉

著草唔洗錢咩，佢阿哥有撚錢，著草落7-11囉

追完POST，真係痴撚線連70都唔放過
你阿哥連車錢都唔想留返比你

你老尾 樓豬唔好心軟
呢D時候仲要個老母撐 係男人有做就認左佢
又要唔認 真係出左事 搵個老母去求情
呢D人唔比下教訓唔撚得

你話佢向你認錯同承諾會還三倍都話考慮銷案呀，去到呢個地步仲企硬當無事，你阿哥明恰你同睇死你會心軟

呢D仆街都係還返5070都無能力之後老母話算數
最後不了了知 所以一撚定要搞大佢

唔知幫唔幫到樓主，有時pps 過數既款項會顯示為eps 。原因可能pps 係eps 既公司

媽媽：你都仲有錢睇醫生咪算囉，做乜要咁樣害自己大佬呢？你過唔過意得去？快啲銷案啦，家事就自己屋企處理啦

陰公，俾屋企人拎囇啲錢，仲要問返屋企人借錢，佢地應該還返俾你啦

借 你嗰啲仲係咪屋企人黎

不如順手兇埋老母
話佢都係幫兇，再幫佢求情就一齊入去坐花廳啦
應該唔會再煩你

老母冇話要俾返錢你咩

老母尋日又話幫個仆街大佬還，而家又變咗借錢比樓主

借錢係前幾日嘅事啦

話救急都可以叫情有可原
課金 有一次有下次 唔通又再搵慈母

如果樓主呀哥睇到依個POST會唔會驚到賴屎

btw 你屋企人根本唔當你係家人 係我就你做初1我做15

同佢玩大去 你忍佢一次 肯定會第二次

課金喎 5000蚊喎

你放過佢我驚你過一排開POST問第二次比呀哥偷錢點算昨

我好想知點拎你密碼

又話警察唔受理

轉個頭又報左警

咁到底受定唔受

啱啱追到Live....
樓主你無錯呀....
在情在理都唔可以畀佢再錯落去....

證據呢

根本係老作 eps喎

報警又報得咁奇怪

冇咩可能估到個密碼兩次 除非樓主老作

有證據你幫樓主含撚？

我大佬試過比人偷碌卡
ios課金課左三舊水 係屋企部ipad到課

但個紀錄係凌晨4點幾扣數
個陣時部ipad係我間房，鎖左門，鎖匙得老豆老母有 佢地間房都係鎖左
我細佬仲係小學生 應該冇可能入到黎拎ipad
但係我個陣時肯撚定係訓緊教

隻game得我細佬上個月玩過 仲要已經del左

我諗極都唔明係邊個做

有冇巴打有類似經驗

係囉，如果拎啲錢去救命就話會心軟算數，但而加個大佬拎曬銀行啲錢去課金，條仆街仲要連一蚊都唔留返俾樓主，仲要話無拎過，報完警先黎淆底
樓主真係慘

同你屋企講，偷野例牌要斬手
一係斬手，一係報警

對付唔當你係家人的人，唔駛留手

留名睇人含撚

覺得樓主喺屋企無地位無人重視，仲要比人恰到上心口，樓主好慘

屌你老母閪點解連登咁多你依啲天才神探?
縮番入你老母個爛臭閪到食花生啦好嗎?

老閪都咪撚銷案

隔左兩日無追POST 終於知道咩事
樓主 唔好話我黑心
當初你阿哥凶鳩你叫你報警 扮晒無事慌死你唔敢報
戶口連70蚊都照食埋果陣 有無當過你係家人

有時做錯野係要有教訓 先會深刻會改過
唔係話認句錯就得 講句對唔住道過歉有幾難
有幾多個人講唔好意思 心入面真係唔好意思
有幾多個人做錯野認錯 心入面真係覺得自己錯
心軟唔係唔得 但都要揀岩時候 唔係第時害左自己害左人

其實如果樓主肯定係自己個mk大佬所為嘅
面又真心想捉到佢畀啲懲罰佢嘅話
應該主動啲同警察講埋呢啲資料
因為警察check OK個cctv都只係得到犯人個樣
但佢哋唔會知嗰個係你嘅哥哥
佢一直唔出街/避警察嘅話捉十世都捉唔到

利申：試過係學校畀人偷銀包，警察係cctv搵到犯人個樣，印咗圖拎去學校，要啲老師認人

咁我真係唔明呀

樓主一開始都話因為密碼冇人知 都唔肯定係咪屋企人

人地問佢又肯定係eps 唔係apple pay 又肯定係買點數卡 之後又話知係便利店買野 報警又要等人覆？

追追下post 樓主潛左我先咁講姐 大佬呀 有人問過點知密碼啦 佢又唔覆 我真係想知點唔洗密碼eps到 好嚴重喎

口臭到你 你解釋呀 冇個正常解釋縮番入你老母個爛臭閪

樓主你密碼係咪自己生日呀老母生日果類on9野？
唔係既第一個密碼你用開 呀哥望過你提款記左都仲講得去
轉左密碼短時間內都撞得中六個字無乜可能

留名睇樓主大義滅親